Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (novembre et décembre 2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Alexandre Detiste (tchet)
  * Amin Bandali (bandali)
  * Jean-Pierre Giraud (jipege)
  * Timthy Pearson (tpearson)

et ce contributeur a été accepté comme mainteneur Debian durant la même période :

  * Safir Secerovic

Félicitations !

